點解d人咁鐘意返工先屙屎？

日撚日返到去廁格都爆撚哂人

因為返到公司先食早餐

因為返工屙屎有糧出

柯屎時間都計落人工到嘛

屌樓主咪又係返工屙屎

樓主應該係剛剛做嘢無耐
又有糧出又慳廁紙
識痾一定返工先痾

屌你格格都有人，你老母仲要屙到勁撚臭

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第“3”個新名 ：雞飯一碟）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

柯出界都唔怕 爽

何止廁紙都可以慳埋

放工柯屎無價值
但你返緊工柯屎 每秒鐘都有價值

唔係講笑, 我返一至五, 日日有得屙, 但係星期五屙完後會留到星期一返工先再屙

格格都有屎漬

括約肌鬆弛得濟？

正

慳返買廁紙嘅錢

痾緊

忍2日先屙

你玩哂啦

岩呀，咁岩放大假，都係等到返工先柯